【8月5全線罷工】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLV

又係我1

1

d 人話林鄭親口講光復香港時代革命

雲加

又話塞左龍翔道
吹大左

搵人出去附近塞下啦

而家啲車一樣一車車出緊去

又想走佬

狗屋好快派狗車開番路 同埋有班廢老幫手拆路障 體諒下啦

又推俾牙宗

周圍掉d雜物出去就閃

利君雅

Bruno Fernandes is not on Solskjær’s list. #mufc [BBC]

今次唔俾佢問
但佢照屌
結果又屌到佢哋敗走

好想見古仔踢阿仙奴

今晚開住fm砌陣踢下先

睇完琴日場波都唔撚黎啦

走場狗真係世界級，比幾分鐘佢都可以漏人搞到失波

牙叔入果球都好冷靜

阿叔兩場波射走2個盃

5大訴求呀，無回應過
不斷提話變質變質
轉移視線

但係仲有手足迷叔

又細隻又慢又唔識出波唔識防守 躝未

死翁尸尸鏽金

嬲到咁

-706.61 chingson 好波

九龍灣都好順喎
咁快塞完

D人話塞到11點

琴晚踢成點

牙叔同細梅一人一球

光復香港 時代革命

我地入個球 umtiti 都柒柒地

港獨之母

Dllm 佢仲要講到勁用力

屌原來everton簽kean 27.5m分3年 屌你老母死愛狗

都話人地想打正選

sor= =

青又返工反愛狗

愛狗又比巴菜反cup

想問林奠講左乜

He 一貢高質

驚啲人信左係港獨渣

港股半日跌777點

講真真係會令人冇咁接受
我係在場有份嗌
但同意有人講呢個口號訴求唔夠清晰
同埋中間派會驚

風水見，帶波？

有梅斯達菲離隊消息未

帶左

今朝落到火炭個陣好想喊，
有幾個鄰居你眼望我眼，大家都好似唔信對方會出現

毛姨姨講英文好好j

逼到啲住私樓離撚哂地既有錢人都蒲頭，
牙蛾妹到底企邊面

企港獨果邊

用心良苦 光復香港

做咩貼我出嚟

對眼黑色

屌啦我想同旺角2&b踢波呀

lm

Ci9落wts未

細梅入替即派膠 廠迷苦笑：沒令我失望

【Now Sports-體育】阿仙奴在周日甘柏盃以1:2不敵巴塞隆拿，中堅梅斯達菲後備入替2分鐘立即犯錯導致失球，一眾廠迷已經不再憤怒，而是苦笑。

梅斯達菲（Shkodran Mustafi）今場先列後備，在87分鐘入替，誰知2分鐘後便犯下大錯，走漏了巴塞隆拿射手蘇亞雷斯；阿蘇在他面前輕鬆接應長傳，轉身窩利抽入奠勝球，領軍以2:1擊敗阿仙奴。

這名在2016年以3500萬鎊加盟阿仙奴的德國國腳，上季的表現已廣泛被批評，廠迷看到這個失球後已經見怪不怪，不再生氣，像是輸到心淡了。

有人說：「老實說，我未看過有後衛比梅斯達菲在盯人方面更差勁。」有人則表示：「梅斯達菲另一個災難性的演出。」更有人笑言：「當我看到梅斯達菲出場後，我不看比賽了，而他亦沒有令我失望。」

圖片來源 : ©AFP

原來大波驊今日罷左工

🔝

張柏斯做後備ok la
快手賣細梅

正選papa+?

買人囉 唔買可以直接備戰2021歐霸

Monreal
但最好買/借新中堅
後備chambers + Monreal

細梅用走場聲援香港罷工
男神

Holding踢咗30分鐘u23
9月應該出到

唔係60分鐘咩
international break後出得

Unai Emery: "Philippe Coutinho is a splendid player, but we have not discussed him at any time." [Cadena Ser] #AFC #Arsenal

好撚曬 見到個太陽返左屋企了

我地又ff

你地去冰區 我見沙田live d女女刀唔錯

大埔

牙叔又係講到口臭
條友傳波永遠唔望人
直覺個度有人就交波出去
今次終於出事

我地沙田啲女唔講得笑

Leno個走位都有問題啦
應該向左拉空位
點會向右面行近叔

天水圍

去緊利伸返工

禁區入面keeper諗住出黎用手沒收有咩問題
牙叔護住基本上輕鬆接左

踢波唔出聲踢+冇默契

傳波個個都要睇下人啦

踢左成季都冇默契
擺明比果個弱智啦

Leno要嗌keeper啦
叔又唔望人
我覺得派一次膠可以原諒
始終熱身賽
咁去到英超改善翻
唔似細梅百屌不成材

阿叔成日都係半場上哂身但係之後就出事

上半nelson 右中場
下半一開波用燒打右中場
燒大條道理唔守波
叔防守要一打二仲要兼顧攻擊

迷叔姓賴
失果球波 你老母叫佢回傳唔望人?
自己派完膠就賴隊友?唔好spin去第2個人到啦
垃圾已經唔係今場既事 成日見佢散步唔回防啦

佢有邊球冇回防
回傳要望人
出迎都要出聲
我迷高

到底荃灣係邊到集會

牙叔廢過贊囝
認同請分享

上年阿叔仲派唔夠？ 不如你話佢唔係正宗右閘啦
同上年班傻閪幫沙卡兜 打左閘唔慣所以先foul沙夏輸12碼一樣
果球波根本唔關位置事 完全係判斷同經驗都係智障級
阿叔呢d波又係 根本係個腦有問題 點原諒

今鋪撐鏟蛇

鏟蛇講得好

唔係公園咩 諗緊屯門定機場好

地平說支持者

天水圍放警犬真果隻 仲上緊豬咀玩tg

我係愛狗助手 我地準備幫細梅續約 為期六年

講得好

沙夏又贏一仗

收到風 鏟蛇亦罷工了

cls，想毒死啲狗

香港反送中活動持續延燒，港人今日再發動「三罷」（罷工、罷課、罷市）運動，在此前夕，中國央視就在昨日晚間重點新聞時段，播送一則警告意味濃厚的快訊，評論香港示威者是極端狂徒、暴徒，甚至是「亂港小丑」，並直指「不是不報、時間未到」。

後果自負，後果自負，然後恒指跌

天水圍又有左膠累事

嘩屌，原來咁貴
35m

官宣古天奴未？

睇完琴日場波唔過黎了

琴日場波既亮點係wilock, 值得比多d機會佢！

黃大仙好撚痴線

On99

屌佢老母閪
落到地鐵站都聞到有味

係咪射催淚彈入黃大仙祠？

入唔到去參拜牙，都要上香㗎

班差佬愈來愈癲
林鄭又一步都冇退過

中共式管治
咁都推唔到佢落台就玩完

係，痴撚線

又射啦屌

天水圍搞咩比狗拉左七十幾人

依啲要入去48小時啫，唔會告得入嘅

田北辰

可唔可以梅屎+$換伊沙迪奧普

林鄭走先定細梅走先

到底d狗仲有幾多彈
點解射極都仲有

過期都攞埋出嚟，應該唔係好多，係驚佢次啲去中國入貨

想問下屯門個到有冇事

點解得個邊冇狗

唔夠人?
定準備出白衫佬幫手

中堅果啲

唔出奇
小心

忽撚咗？拖換Xhaka啦，唔想見到條智障

銅鑼灣

條後防咁樣有第6都偷笑

咁咪雲加回歸，皆大歡喜咯

雲加出山踢中堅

黃大仙庇佑

阿仙奴冇哂news

大埔催淚放題

賣到人先有貨入

區區都放題
好多貨淨？定係大陸有好多過期貨？

大埔今日有冇50粒

好撚癲

剛剛一round已經最少20粒啦

手足加油

腰有傷
跑唔到

入機場啦

賣人都冇哂news

搵唔到水魚

條仆街tb指揮官係咁係後面哎繼續射

放到同放煙花一樣

Kieran Tierney: Arsenal to make final push for Celtic left-back

Arsenal are set to make one final push to sign Celtic left-back Kieran Tierney before the transfer window closes on Thursday, Sky Sports News understands.

Arsenal are set to make their third and final bid for Kieran Tierney, which is expected to be accepted by Celtic due to previous negotiations.

Arsenal have some fears about his fitness (they believe he may not play until November), so a successful medical will be key. #AFC

其實點解會話入機場安全，
今日仲要取消左咁多航班，
遊客仲少

入得去要預係入面過夜
但放催淚彈暴力拉人就應該唔會
點都會有航班升降,遊客中招就係外交事件

比比鳥出得返未

機場佢點都未敢放催淚彈，一放就好大鑊，點都唔想個機場死

Arsenal’s search for a centre back goes on, as Barcelona made it clear they will only sell Samuel Umtiti - they aren’t interested in a loan.

Daniele Rugani, Boubacar Kamara and Nicklas Stark are on their shortlist, along with several others. Dayot Upamecano deemed too expensive.

五支旗杆個到個支那旗又比人掟落海

Rugani is seen as the most realistic option at this stage. A loan deal rather than a permanent transfer.

Juventus sporting director Fabio Paratici is making his way to London today for negotiations. #AFC

黑鬼中堅冇了
Konate Upamencano Diop

細梅

北角啲福建佬

前線聽個女指揮官指揮會笑撚死

分分鐘今日全港射咗500粒

apple 見到北角班老黑敗走

打爛玻璃算好留手

Arsenal prospect Tyreece John-Jules has signed a new contract with the club!

Congratulations,
@tyreecejj9
! #afc

在場人仕表示好鬼多遊客呀仲

Arsenal will again push to sign centre-back Daniele Rugani, with Juventus sporting director Fabio Partici in London for talks again today. [@AlfredoPedulla] #afc

呢個tier 1 意大利記者

福建幫哂馬都係得十幾條友都咁槍口

真係以為人地廢青好恰

返到青衣
北角開拖未 駛唔駛幫

Greenwood could replace Lukaku at Utd
Manchester United will still consider offers for Romelu Lukaku but may not replace the striker if he leaves the club after the emergence of Mason Greenwood this summer, sources have told ESPN FC.

開完啦
白衫敗走

po 錯，sor

有無live有直播
想返j

Tyreece John-Jules signs new contract

Forward Tyreece John-Jules has signed a new contract with the club.

Arsenal won't be moving to sign Coutinho on loan, end of story. There was expectation by the board that the English club could enquire about his availability at the Joan Gamper match, but it wasn't the case.

Coutinho’s agent (Player return to the EPL) "It would be very difficult for Philippe to play for any of Liverpool's rivals, going to United would be an almost impossible move"

Swansea pushing to get Eddie on a season long loan

深水埗黎料

開完好耐

牙犬唔算啦
所以come ar

Around this time last year, some Arsenal fans were desperate to sign Domagoj Vida. 😂😂 @ZR_7G1

網上面見到荃灣都有黑社會喎

Fill in the gap...🔽 ⚽️

The centre-back I'd like Raul Sanllehi to buy 🔜 to replace Mustafi ❎ at Arsenal 🔴 ⚪is ________

Virgil Van Dijk

荃灣藍衫人渣鐵通 荃灣力生廣場

即出 我青衣出去好快
有無青衣手足要痴車坐 青衣城等

Arsenal continue to push to sign Celtic left-back Kieren Tierney. Talks are continuing over initial payments for the deal. [@SkySportsNews]

Arsenal are set to name club-record signing Nicolas Pepe as a substitute for the Newcastle match. Emery has asked for 'patience' regarding Pepe. [Telegraph]

apple yt live 有，要碌前少少睇

北角都係因為人多先夠揪

之前又咩放核彈都唔割
唔排除三毛帶風向

垃圾到

Unai Emery on Dani Ceballos: "My idea was that Ceballos played about 20 minutes [against Barcelona]. He was very sore after Lenglet's kick & surely he cannot train for a few days.” #afc

Ceballos 傷咗

又一個d so

水貨

兩場就用殘左

深水埗見拖車拖住部坦克

Emery on Ceballos: “Dani comes to contribute his qualities. What I like most is the desire he is putting in & the hunger with which he comes. We will try to help him take a step forward as a player.” #afc

Reputable Italian journalist Alfredo Pedulla has claimed that Juventus' sporting director Fabio Paratici is expected to travel to London.

What this means for Arsenal's interest in Daniele Rugani is unclear, but it certainly indicates that talks could be about to reopen.

艾馬利否認阿仙奴想要古天奴 從沒考慮過這交易
西班牙媒體此前的報導都稱，巴塞有意在今夏清洗掉古天奴，甚至願意接受租借的方式。阿仙奴此也被傳出是古天奴的潛在下家之一。對此阿仙奴教練艾馬利予以否認。

艾馬利說：「我們任何時候都沒有考慮過古天奴的事情，轉會還有2天就要關窗了。古天奴是個很好的球員，效力巴塞不容易，他需要時間適應，我覺得他能成功。但是我們沒有考慮過簽下古天奴。」

記者：基斯爾只願去頂級球隊 但沒收到兵工廠熱刺報價
據天空體育記者Manuele Baiocchini消息，AC米蘭中場基斯爾只願加盟頂級球會，而熱刺和阿仙奴並未對他提出過報價。

「在夏天剛開始的時候，狼隊曾對基斯爾有意，但球員對轉會看法是，除非去頂級球會，不然他更願意留在米蘭。阿仙奴和熱刺都沒有對他提出過報價，因此這位科特迪瓦國腳看起來會留在聖西路球場。」

此前曾有消息稱，基斯爾在米蘭的未來待定，阿仙奴、熱刺和狼隊都對他很很興趣。

廢到這是正式錄用的黑社會嘛

不分化

班垃圾影衰我地福建人牙

佢就黎比人起底了

快啦

屌

Arsenal have received a boost in their pursuit of left-back Kieran Tierney, with Celtic closing in on Brentford’s Rico Henry as his replacement. [@reluctantnicko] #afc

Granit Xhaka: “Nobody has spoken about the captain’s armband. The coach hasn’t decided but if I have the armband, of course I will be happy. It’s something special, but in the end, we have to all be captains on the pitch & outside the pitch because we need everyone.” #afc

買都買後面la
睇吓尋晚

真係唔可以再下下講光復香港，時代革命依句，依家最重要係要吸淺黃淺藍堆民意

深黃個堆梗係唔會變，但係淺黃個堆好快就唔會記得，好易變，一冇民意嘅箋變返佔中咁

有記者比tg打中頭

好多細梅

劉細良講啲野係幾有道理，真係值得聽下

屌你老母班狗全部反人類罪行都犯撚曬

啱啱都睇咗，iwobi同細梅笑到痴線

又打記者

拉撚埋
痴9線

Arsenal have enquired about the availability of Benfica left-back Alex Grimaldo.

He has a £54m (€60m) release clause in his contract, but his agent suggested to Edu that he would be allowed to leave the club for around £36.5m (€40m). #AFC keen due to Tierney injury worries.

最後果個iwobi iwobi 好好笑

呢件好野，快

呢件啦
踢過疤 有啲波底
同比狗好friend
如果分期搞得掂

呢件仲好J

呢件仲勁，又冇咁多傷

痴撚線記者都打到咁

究竟點先可以制裁到班狗

呢件左腳比狗

快

Iwobi Iwobi! What r u doing

大公

抵啦

屌佢老母閪 拉撚埋痴撚線

I don't know I don't know

我見有少部分大陸人幾正常
又清楚大陸既玩法
twitter見唔少

......

差唔多貴一半喎
而家先傾,唔知趕唔趕得切

Rowe連鞋帶都唔識綁

要推翻到而家個政府先得

上季只係miss左場
雖然有大傷紀錄

他只是個孩子

射傷記者都幾難民意逆轉

記者都上晒電，好彩比狗拉個件係大公報

大公報唔梗要啦

問美帝claim番啦
佢地知道邊度有得claim

贏

又唔好咁講，千祈唔可以開先例
今次拉得大公報，下次可以拉立場

呢個高地點解唔要 打壓採訪同新聞自由 我地對事唔對人

知道大公就話誤會

呢個真,就算TVB都要幫
仲要消費埋佢比狗打比狗拉呢樣野
推上去國際

RTHK都俾狗打呀

曼聯簽左麥龜

唔係又要睇 last 24 hrs sky sport live 掛

係 6年約

是但啦，今年好似係香港夜晚十二點完，唔使捱夜

放完出黎即刻幫班黑警含

列叔慶祝仆街 Laca:what happens what happen

唔同人黎
中彈果個RTHK
拉果個先係大公報

好多阿狗轉係阿Twitter Announce Upamecano

Arsenal may return with a new offer before Thursday for Upamecano. However, Nagelsmann views Upamecano as a key player in his system. [BILD]

Bild話阿狗用60m報價德甲一個中堅，已經被人reject

According to BILD information, Arsenal FC are hot on a Bundesliga center-back and has made an offer over 60 million euros. But that's not enough for the Bundesliga club. [@BILD_Sport]

Dayot Upamecano. £55m bid rejected. [BILD]

Dayot Upamecano has a £92m release clause.

係Uxxxxxxxxxx

Arsenal may return with a new offer before Thursday’s deadline. RB Leipzig manager Nagelsmann views Upamecano as a key player in his system which could make the task for Arsenal much harder. [BILD] #afc

針對爺爺,唔俾錢爺爺買人

係咪又要分期

最緊要係賣梅屎

Upamecano 最近一個鐘爆出嚟

屌你老母萊比錫60m都唔放

正常啦，應該要直接92m先得

首期可能5m

佢地唔等錢洗
比著其他德甲球會可能賣左

睇完精華 UPXXXXXXX又高 都幾快

個陣 Keita 60m 又放俾利狗
不同待遇

個陣係等多年就可以有違約金平好多買走，利物浦就比多幾十m早一年買定

有d 似zouma

如果萊比錫唔賣Keita,下季會有更平既解約金生效
利係比高過解約金既價錢買左先

Bristol City lead Cardiff City and other Championship rivals in loan chase for Arsenal's Eddie Nketiah

zouma個樣好恐佈

€70m + Smith Rowe & Chambers on Loan ! Deal? @RBLeipzig_EN

張伯斯公廁

原來係咁

張伯斯估唔到仲係咁廢
個陣雲加買佢都幾期待佢
過左4,5年 仲係2線料

深水埗班撚屌射傷完記者之後對記者好撚客氣

圖片報：

阿仙奴6000萬歐報價某德甲俱樂部的某位中後衛，被拒絕。 。 。

圖片報更新消息：

阿仙奴6000萬歐報價於Upamecano被拒絕。並暗示阿仙奴有可能會在截止日前提高報價。

［轉會傳聞］
1️⃣：德國媒體報導，阿仙奴報價£50M求購萊比錫中堅Dayot Upamecano被拒，但阿仙奴仍積極嘗試中。

2️⃣：意大利媒體報導，阿仙奴轉會部門與祖雲達斯高層再度會面，希望能夠說服老婦人出售/借出意大利中堅魯加尼。

3️⃣：Skysports報導，阿仙奴即將第三度向些路迪報價求購左閘Kieran Tierney ，阿仙奴有信心轉會能夠成功。而些路迪教練Neil Lennon強調，些路迪堅持價位不會改變。

➡️➡️➡️轉會窗剩餘四天

意媒SportItalia：

祖雲達斯體育總監、魯加尼經紀人和門德斯今晚將在倫敦會面，討論球員的未來。

意大利記者Nicolò Schira :

狼隊願意對魯加尼報價3000萬歐，阿仙奴只願意先租後買。

(突發) 消 房 員 左 腳 掃 把 腳 射 走 個 催 淚 彈

好波過贊仔 體能都唔會差 愛狗快簽

係咪鑽石眼留低嘅list

威爾士方面的消息：史雲斯有興趣租借尼基迪亞。

JamesBenge：布里斯托城領先尼基迪亞租借戰。

比Raul delete左啦

愛蛇今年好大决心

Raul個list正好多

咪分化啦

係Raul咋

關條廢西撚事，Raul+Edu負責搞only

Arsenal have had a £55m bid for centre-back Dayot Upamecano rejected by RB Leipzig. [BILD] #afc

依件唔使勞煩佢啦，係人都知勁

b kamara同n stark喎

N stark=高既 Mustafi

張超雄一早已經計到有今日

sor，冇睇到，以爲講緊u乜春

有咁多錢既又冇咩所謂

認真呢fm好勁下

cls真係bid

岩聽既就幫推
做冷氣軍師都好chur

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

hk01 頭先播緊荃灣打到好勁

火星異種

佢唔係得1.85m咋咩?

張超雄出兵了

小妹濕哂

笑撚死

之前又話些路迪要贊仔既 送比佢再加錢

唔係廢到極雲加都唔會狂外借佢

Upxxxxxxx

李城買ake replace maguire

Ake都要75m

今日真係tg放題 300/400粒都有

Great news for Arsenal and @tyreecejj9 as they agree a new contract. John-Jules had interest from Monaco and PSG but has been given chances to prove his worth under Unai Emery.

upamecano 2021年完約

真係痴晒線，Ake 我覺得17m 貨仔

20m有找
李城做水魚
75m不如買勁啲既中堅啦

75m 比著以前李城眼光 執到幾個勁人

希望今晚有多d tierney/upamecano/grimaldo news

轉會幾時完

荃灣出刀手?

希望簽到

仆街真係有刀手?

2日

好撚痴線

單拖係元朗 應該冇事？

仲要過期

刀手好似喺荃灣

荃灣，頭先hk01 有live
打到好勁

Uxxxxxxxxxx好勁
過黎我廠啦

大鴻輝果邊有刀手劈人
有落單狗白衫被人打到爆虹，左膠保護放人

有幾多人受傷?

又係左膠
今日下晝天水圍又係左膠
左膠幾時收皮呀

BREAKING | Arsenal have been informed that they must pay around £70m to sign Dayot Upamecano from RB Leipzig. [@FabrizioRomano , Guardian]

分期吧 我沒有辦法

Fabrizio

糞奇吧 我沒有辦法

分期吧 我沒有辦法 一次比咁多

糞奇吧我沒有辦法 一次比柒千萬鎊
有什麼可以替代你 然而窮更加可怕

Fabrizio: There is also interest in Juventus defender Daniele Rugani, with Arsenal exploring the possibility of signing the Italian initially international on loan having been quoted around £50m to buy him outright. #afc

Fabrizio: Laurent Koscielny, meanwhile, looks likely to leave the Emirates with Bordeaux and Rennes both keen on the 33-year-old. #afc

Martin Atkinson has been appointed referee for #Arsenal's Premier League opener against Newcastle on Sunday.

五餅幾多魚

阿狗budget=嘉頓雜餅

Mustafi ➡️ Upamecano
Koscielny ➡️ Rugani

聽都未聽過又70m

同Saliba一樣係新華拉尼

70m

Are Henrikh Mkhitaryan's 🔴⚪ frustratingly ineffective performances just a temporary lack of form or should Arsenal cut their losses and sell him?

✅ Sell him, he's too inconsistent 💰

❎ Keep him, he will come good for the Gunners ⚽️

Upxxx好細粒

似umtiti多d

Saliba係新Vvd

隊波好多黑鬼

唔係sell唔sell既問題
係有無買家既問題

咪賣啦
除左佢同拿卡冇人識前場迫搶

依家得mk踢到愛狗個442鑽石攻中位
君堯個人又薄

442鑽用黎對熱/轟好有用

總之走場一定要躝

賣人都幾難搞，好彩831先 deadline

Jenkinson 水晶宮/皇馬>無消息
Mustafi 摩納哥>無消息
Elneny 李斯特城>無消息
K6 波爾多/雷恩>Talks ongoing
Mkhitaryan 無買家>transfer list

理論上係
但現實真係好廢
鑽石既話比Willock上多d仲好

腰傷

古仔 係咪肯定冇

Yes

MK班人笑到仆街

做乜鳩

笑左 差d唔記得拖舟想簽我贊

Kieran Tierney remains a target for Arsenal, but the club are now prioritising a centre back meaning the club could revisit the deal in January. #AFC

Arsenal would prefer to bring in a loan signing as they continue to juggle with a limited budget, according to Sami Mokbel. #AFC

Tko出警犬🤦‍♂️

天水圍拉左咁多

左膠⋯⋯

將軍澳,天水圍

立場哥哥好激動

將軍澳發生咩事？

左膠

？

天水圍先係

景林邨有班邨民出嚟睇嘢班仆街警畜出警犬

依家仲有事

落街都唔撚比
出真警犬入邨嚇街坊

依家多左好多左膠上左前線，係手足做野既時候阻撚住晒

死警畜

721又係咁其實
btw荃灣單野

立場哥哥喺邨口傾計都喺度開燈照

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

夜媽媽先出嚟攞彩

照撚埋新都城二期搞埋班中產

旺角出裝甲車

都係果句 而家果班所謂勇武果d
好識留力 就算打黑社會都只係征服用索帶綁就算 唔係小柏林果d

真

grimaldo

咪撚癲

通宵更專員

jenboy都有人要

BREAKING: Nottingham Forest in talks with Arsenal over the signing of defender Carl Jenkinson.

Arsenal offered £60m plus Shkodran Mustafi to RB Leipzig for French centre back Dayot Upamecano. The German side rejected the bid, saying that they just wanted the £60m.

英冠水準去番英冠就岩架啦

John Cross :

Arsenal have also looked at Leipzig defender Upamecano but he is valued at £50million and, after spending £72m on Nicolas Pepe, they only have limited funds left for a defender.

贊boy留番黎打杯打下游隊啦⋯⋯
坦白講出波佢仲好過呀叔同比連

萊比錫：唉我收你60m算 唔好搞鳩我

做咩一起身成堆人屌鳩連仔

啞撚躝去波爾多了

諾定咸森林想買贊狗

錢呢

叫佢做野啫

Full gear la 唔做滅火都唔好永遠比煙焗住退

不過連登仔講野真係唔識包裝
心急我明 但你要人做野 就唔好話咩最後通牒 呢d 係外交上既恐嚇用語
況且如果連仔唔跟你要求限時一日內回覆 唔通你會quit 連登咩
叫人唔好影相又係 叫人唔好玩火又係
一句就「得」埋去令到聽既人勁un耳即刻想react
仲成日話做人無公關就食得屎

Deal

屌以為你講我個po

連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

見最後通牒咪睇下咩事限期係一星期唔係一日
琴晚好多疆屍ac 帶風向

cls又針一千點

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

呢個最癲

唉，買唔到中堅

唔使上前線 只要係現場逗留過 應該已經唔會咁講

勇武根本係小眾 點會人多勢眾
係就好

雖然我都明點解有人咁講
但好多都係人地出手先還手
係有啲阻到人 比人屌個d 真係可以溫和啲

冇聽錯，宜家深信駐港解放軍原來作用係防暴或速龍

隊報：

阿仙奴和波爾多達成協議（轉會費未知），K6明天赴波爾多體檢。

罷踢，躝

鏡報 JohnCross :

阿仙奴希望租借魯加尼，但祖記更希望完成永久轉會。槍手也對Upamecano感興趣（視作魯加尼的備選），但法國小將的身價非常高昂，阿仙奴目前預算有限。另外，阿仙奴可能會和些路迪達成一個轉會協議，可以使Tierney在一月份加盟。

郵報 ADRIAN KAJUMBA ：

阿仙奴對魯加尼的追逐面臨狼隊的競爭。阿仙奴此前已對魯加尼報價先租後買，被祖記拒絕，但他們獲得了足夠多的鼓舞並有信心在截止日前簽下魯加尼。但現在，狼隊加入競爭，已準備好對魯加尼報價3000萬鎊。球員本人更希望加盟阿仙奴。

Upamecano點讚了一個報導阿仙奴對他報價的新聞。

Ps. ESPN曾報導萊比錫願意出售他的其中一個條件是球員強行推動轉會。

衛報Ed Aaron's + Fabrizio Romano：

阿仙奴對萊比錫紅牛中衛 Dayot Upamecano 很感興趣並將其視為中衛位置優先目標，但被告知需要支付7000萬鎊才能簽下他。據悉，阿仙奴尚未給出正式報價，目前只是進行了詢價。

此外，槍手還對先租後買魯加尼感興趣，祖記對他的標價為5000萬鎊。

50m買水貨寧願唔買

....

借/買個年近三十既英超中下遊啦
最緊要踢走細梅ja

送都唔撚要

天空體育：

諾定咸森林正和阿仙奴協商延金森的轉會。

延金森
以為有人加盟

中下遊點會借
買既話,而家般尼個tra唔知咩40m,diop 65m,dunk 45m , Ake 75m
仲有個45m低唔記得邊個

今夏我贊未必走到

清到2da6

幾時到走場狗

evans
前年好似幾m

雖然萬二正評post應該係三毛洗出黎

18/19賽季有Upamecano出場的14場比賽里萊比錫的勝率是42.9%，場均失球1.07個。他缺陣的20場比賽里萊比錫的勝率是65%，場均失球0.7個。

15場比賽因失誤丟掉的球權是18次，這後衛真的值€60m嗎？

數據...
細梅勁撚到仆街wo

不了，寧願用馬伕浩頂

挽留細梅...輸波係前場入唔夠波 關細梅咩事？

其實係咪真係要冷靜下先 近幾次出黎我都唔知做緊啲乜了 班friend 食蛋食到傻左 成日覺得食完蛋做左消防就有做野咁

連登當件細良係神囉 佢講一定岩既咩
驚比人話港獨
你要真普選佢已經可以屈你港獨

cc台個班真係 on9架 好撚多冷氣軍師
都未撚過 係前線 可以錄手機 企後少少都係開直播 睇下拎槍未
同畜龍係邊

岩，真普選已經可以等於港獨，原因係有機會選到d港獨派出黎

根本唔跟中國果套=港獨

最緊要上季大傷過膝

呢啲咪搞啦 而家隊波一簽就要簽啲高汁既 簽唔到既寧願唔簽 所以我都唔係好想買Rugani 借就可以

啲曼狗係 Fabrizio 個 tweet 煩住佢，搞到Fabrizio 燥咗

泛民大部份都講求要合法 有根有據
所以根基本法 爭取普選
佢地會buy
好多和理非都係咁
一講港獨佢地就會有啲抗拒
但冇諗過普選都獨左一半
只係講出黎溫和啲

Bordeaux have agreed a deal with Arsenal for the signing of captain Laurent Koscielny. (Source: @GFFN)

free過去？

好耐之前旅行識左個大陸妹
佢問我香港係咪好亂
我話睇你點睇
跟住講講下 佢又問我你知唔知有外國間諜煽動
話我太天真 頭腦簡單

第一次親身感受到大陸人既弱智

香港廢老都係咁講

華人真係好多弱智

真係籠裡出世既雀仔覺得飛係一種病
乜野對中共不利既 就外國勢力
中共永遠是對的

我諗5M

老實講好難怪佢地咁諗
中共又細到大去洗佢地腦 全部個d媒體都篩選過先比佢地睇

大陸果班30尾-50歲果班係清醒過後生果班
，由其d 90同00後 返學已經洗晒佢地腦，同埋大陸表面經濟好，佢地沉淪咗係依種安穩生活度

反修例有記者會

民間記者會

民間記者會
但一定要每次轉人
唔係就變大台等比人拉

有冇ching 有雲加同五子續約果張相

癡線架 講得好好

好好丁

個記者會講得有紋有路喎
如果q&a 做得穩穩陣陣已經夠贏一大截

一開波就屌鳩劏房波

Tittitainment

下次搵埋東方啦

英文幾好

連登仔英文好過一哥

好聽過毛ee d英文

講英文個個好熟口面

個女仔都講得幾好

其實佢地都話唔係大台
唔代表所有人
個記者會唔應該有問答環節

咁都掃場 又非法集結啊？

記者會都掃既話即係辣哂淺黃

法國名記Julien Laurens：

K6已經抵達波爾多，轉會費500萬歐（含浮動）。

估中咗5M

屌 仲答
人地邊間又唔問
話唔係大台又係咁答問題
快手完左佢啦

At this stage unclear if Bordeaux are paying a fee at all for Laurent Koscielny & if they are, also unclear how much. Details tomorrow.

kos 始終最深刻印象都係伯明翰一役

馬體會個場

比堤分析亨利被炒：太自負！

【Now Sports-體育】名宿亨利上季回歸母會摩納哥執教，但3個月後就被炒，前阿仙奴及法國國家隊隊友比堤分析他的「死因」。

「亨利是一位出類拔萃的球員，每個人都知道他的光榮事蹟。現在他成為主帥，首次領軍於摩納哥不太順利，因為他的心態仍然是一名球員，你一定要改變這心態。」48歲的比堤（Emmanuel Petit）說。

比堤認為，教練跟球員說話及控制操練都是非常重要的事情，因為球員會不斷作出挑戰，亨利卻向來都自視極高，不夠謙虛。

「我在阿仙奴時已經告訴他『每次入球後，你應該謙虛一點，跟球迷互動，並非活在自己世紀』，但他明顯不太喜歡我這番話。」比堤更指，當亨利在2009年對愛爾蘭的手球事件後，就連法國球迷也不算太喜歡他。

圖片來源 : ©AFP

賣人方面
Done Deal: OOO 3.5M
Armachi 2.5M
Asano 1M (Installments)
Bielik 10M (add-ons)
Bennacer 4M (sell-on clause)
Rumors:Koscielny>Bordeaux
Jenkinson>talks on going with Forest
Mustafi>no news
Elneny>no news
Mkhitaryan>transfer listed
Nketiah>Bristol City/Swansea (Loan)

因為記者問政府好多問題都無回應
變左記者對呢班人有好多問題要問

可以接受5m

其實佢罷踢係咪因為25

已經好自豪

因為想走

因為冇左雲加?

犯錯唔緊要，想轉會唔緊要，最深刻係佢季前罷踢

The Premier League, for the second year in a row, has its transfer deadline the day before the season starts - in this case Thursday, 8 August at 17:00 BST.

Mkhitaryan>transfer listed？

佢狗嚟,如果唔係佢歐霸派膠,爺爺唔洗走

香港夜晚十二點

嗰球好好地解圍唔好

買人先啦 賣人出國外可以慢慢黎

班記者又勁撚串

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

有news話阿狗擺咗mk上transfer list,即係同其他球會講賣得,睇下有冇人offer

應該留，打後備係唔錯

Send Mavropanos to Leipzig, on loan, as part of the proposed Upamecano deal. Nagelsmann would probably work wonders with him.

賣到先有機會借古狗
賣唔出就乜狗都無

係咪唔想答<< DLLM咩 都答左好撚多啦
答少個玉石俱焚係度串77
係人都知玉石俱焚講你班高官係玉示威者係石啦
林奠再唔做野咪攬炒囉on99

not bad

Bild 德國報吹得應該真係堅料
阿記應該真係仲有55m bid 人
市場仲有咩大約價既CB 買

借埋smith Rowe 啦 橫掂上季都無用過

gogogo, 借多幾個新人俾佢地幫手培訓又點話

成個禮拜正常啦

條八婆好仆街

犽基，好似開價75m

Everton 🔥

Issa Diop

個記者會tvb唔做直播好賤

但有擺咪 又想剪剪貼貼作新聞

Issa Diop 仲勁

呢件好野，打法拼又制空，tackle 又勁
不過好貴

民間記者會後即升返

佢好極都只係荷蘭排第4 我覺得未必夠班踢top6 如果唔係軌都唔會放

低撈左少少
借題發揮者 D淡倉全部斬曬梗係升返

請支持 Issa diop

Diop

清神arpo巴菲特

之前西咸 price tag 65M
有冇可能 Elneny + $換呢

排佢前面3個
雲迪克
迪列治
迪維積
3件去邊隊都一定正選咁濟
咁講好唔公道既 雖然我都覺得牙基唔值咁貴

法國呢到手足痴痴地線
日日幻想 jen boy 細梅 e35 所有阿仙奴垃圾都可以拎出去換其他球員
屌你真係當人地係on9

West Ham are keen on signing £9 million-rated Arsenal midfielder Mohamed Elneny, according to Ahly.news.

Elneny 係真係有news架

屌你轉會都就完 人呢

埃及去西咸拍牛奶啦
留係到大材小用牙

馬伕吹大晒

得一個傻閪USER 日j夜j

借佢去德甲好過

開名啦

d水平

Bbc:Everton have reportedly put together a £100m package to sign Crystal Palace forward Wilfried Zaha.

100m

一億

J女警⋯

淺色版iwobi

一哥計劃係咪每年買一個中下遊核心組avengers打big6

Everton and Crystal Palace reopen talks over £100m Wilfried Zaha deal with Toffees offering £65m in cash along with Cenk Tosun and James McCarthy
65m + 2冗員，我地都要學吓
btw, 果2件無35m 咁多，頂盡20m

條友好似沙基利

L'ÉQUIPE@lequipe
Selon nos informations, Bordeaux a trouvé un accord avec Arsenal pour le transfert de Laurent Koscielny. Le défenseur d’Arsenal se trouve à Bordeaux où il doit passer sa visite médicale ce mardi avant de s’engager avec les Girondins

Laurent Koscielny, the Arsenal defender, is in Bordeaux where he is scheduled for a medical visit on Tuesday before joining the Girondins.

Laurent Koscielny has moved considerably closer to Bordeaux in recent hours. According to our information, an agreement between the Girondins and Arsenal was found on Monday.

The defender - who is already in Bordeaux - must pass his medical examination on Tuesday before signing - hopefully - a contract whose duration has not filtered.

快躝

向西呢篇仲癲過林鄭個故

深圳公安今早十時半在寶安區海濱廣場，舉行名為「廣東公安夏季大練兵『深圳亮劍』行動」的防暴演習，合共1.2萬名公安參與。演習全程約10分鐘，透過網上直播。片段見到，一批戴頭盔及口罩的黑衣示威者，舉起標語及高叫口號，又向防暴警察投擲雜物，手持木棍衝擊公安，並將起火的手推車撞向防線。深圳特警先以滋事份子形容示威者，其後改以暴徒形容，要求他們散走，之後向天發射催淚彈，動用防暴槍作出驅散，並拘捕示威者。

亮劍了

咁搞法禾地前6刀矛

行動代號: 兄弟爬山

Ake都75m就知Saliba真係簽得好

早知今年都唔洗錢啦

出未呀 好攰

快D黎啦 股票跌到咁習總驚過林奠

新vvd

路數廢到食屎喎ake

賣人方面
Done Deal: OOO 3.5M
Armachi 2.5M
Asano 1M (Installments)
Bielik 10M (add-ons)
Bennacer 4M (sell-on clause)
Saliba(loan)

Rumors:Koscielny>Medical in Bordeaux (5M)
Jenkinson>talks on going with Forest
Mustafi>no news
Elneny>no news
Mkhitaryan>transfer listed
Nketiah>Bristol City/Swansea (Loan)

贊堅臣精過撚，袋成50k週薪唔洗踢齋坐
一定唔肯走

借馬夫/張狗同ASR,willock自己用,啱數

好撚攰

梗係精 ig關埋留言
廢事人地留言叫佢躝

人不要臉天下無敵
果陣邊條傻閪續佢約嫁
仲有幾耐先躝

仲有一日半轉會

如果呢堆人都賣曬真係最成功轉會窗

邊個係asr

警務處對有傳聞指，有解放軍混入香港防暴警察，作出嚴正澄清，表示有關說法全屬謠言。

佢可能講緊 Smith rowe

We have a winner...

Congratulations to @Gunnersaurus on winning the World Cup of Football Mascots 2019 ⚽️🏆 #WCoFM

原來U乜春得返兩年約，真係想走嘅話應該唔會格硬留

yes

快撚啲出啦 想返屋企訓覺

最撚憎就係贊堅臣

我唔係好憎佢，最少佢做冗員冇乜害球會
反而xhaka 走場 amn 鐵三角
一季都唔累死球會幾多次， 無埋前四

其實好似早期曼城咁 (他信時期), 有錢但係買唔到球星
最多買下中游對手主力同埋國外二線球隊主力 (馬田柏度夫, 比拿美, 米卡李察士, 祖奧, 艾蘭奴...)
之後換到文仙尼做教頭, 再下一年第三有歐聯踢, 先開始喺歐聯級數既球隊簽人, 施華, 耶耶, 阿古路...

我諗愛華頓都係睇緊馬高施華有冇能力帶隊波入前四, 入到就會再揼水買人
黎緊呢年都上唔到前四既話, 我諗佢地應該會搵名帥黎教

俄佬入主得都預左洗唔少錢

加隻細爆

唉我地真係好慘 俄佬係真心愛阿狗

西咸定期簽人
之前就韋舒亞同佩雷斯

佢放哂阿啲股票未

大機會係

賣哂俾高安基

政府係咪白痴 你鎮壓得到今次就解決左個問題咩?
又想當香港人傻仔

已經暗地引入咗擺警狗堆度啦

仆街贊狗可能只係借，躝唔到

Arsenal are reportedly in talks with Nottingham Forest over a transfer for Carl Jenkinson

It is not clear whether the discussions are over a loan or permanent deal.

[Guardian]

算啦 慳返一年人工算係咁

Malcom一月再轉會

其實點會賣到錢，
有人肯比一半人工都掉出去啦

警權無限大 都唔知有乜可以制衡
呢個先係市民最無力感

贊仔都幾爽 5萬一個禮拜 240萬鎊一年

同佢續約果個都低鳩能

快, 明年完約好行唔送

白養件垃圾8年

賺足5年5萬鎊一星期
之前簽返黎都好似萬幾二萬鎊一星期
爽到

Rugani done deal未

Laurent Koscielny will join Bordeaux for £5m before the deadline on Thursday. [Various]

阿仙奴名宿

出面啲人要大大力錫人春袋

有冇個post link 想笑下

假阿黎 咁鐘意阿狗就自己躝la

我家廢老：班後生交都唔識打

第八個cm
笑到標眼水

David:
Fee agreed between Arsenal & Bordeaux for Laurent Koscielny is up to €5m max. Medical as we speak, contract needs finalising. #AFC hope to sign a centre-back + retain Kieran Tierney interest despite injury. Carl Jenkinson to Nottingham Forest talks advanced #FCGB #CelticFC #NFFC

死追Tierney
希望又係煙幕啦

係有錢就簽grimaldo 同中堅啦
之後再試下借古狗 咁就前中後都無破綻

屌你老母死愛狗簽到人未 系米場場要失456球先滿意

快！

個小熊維尼jm9

dklm個市都未入夠貨就彈
仲諗緊買咩架嘛

入左d本地地產股
睇緊位想買d 66同823
跟住個市就彈左

尋日早買咗少少

啞仔躝

Goal say #Arsenal will get a £2m transfer fee if Carl Jenkinson completes his transfer to Nottingham Forest.

廢物利用

Arsenal’s 2 main centre back targets right now are Dayot Upamecano of RP Leipzig & Daniele Rugani of Juventus.

Arsenal have made enquires about both players in an attempt to boost our defence before the transfer window shuts in 3 days. #AFC

Arsenal are ready to meet Celtic’s valuation of £25m for left back Kieran Tierney.
Arsenal are confident Celtic will accept & Tierney will be an AFC player before the window shuts. #AFC

2m

可以再5餅2魚借人買人

感覺rugani好啲

仲開心過簽 Pepe

爭走場狗

賣埋阿叔最好 廢到仆街

吊你老尾

迷叔黨召集

仲有埃及

段野睇咗成個月咁

港澳辦新聞發言人楊光表示，香港局勢發展至今天，市民最重要的任務是回復秩序，呼籲正義力量站出來，維護美好家園。

他又要求市民，要像慈愛的媽媽一樣，把他們充滿莫名憤怒的孩子領回家，也要向阻止港鐵車門關上的破壞分子怒吼。楊光重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估中央維護香港繁榮穩定的決心和力量。

歐霸決賽送penalty 上場又own goal

想問下班福建幫係邊樹牙

又煽動民眾鬥民眾

Uxxxxxx黎我廠未

黑警記招播片

差3 件
Done Deal: Ramsey Free
Welbeck Free
Lichisteiner Free
OOO 3.5M
Armachi 2.5M
Asano 1M (Installments)
Bielik 10M (add-ons)
Bennacer 4M (sell-on clause)
Saliba (Loan)
Koscielny 5M
Jenkinson 2M

Rumors:Mustafi>no news
Elneny>no news
Mkhitaryan>transfer listed
Nketiah>Bristol City/Swansea (Loan)

北角變左上次元朗恐襲咁落閘

細梅好能慘 無人想買

地方的媽媽需要愛

尾機到

新一筆維穩費到帳，何君堯成最大贏家

細梅mk臭燒 無一個清到
Xhaka又唔賣

人都走咗，不要怪責了

1：4，唔輸未又1：3